老老實實 你身邊仲有幾多個人仲堅持抗爭

一年啦 初頭同我一齊抗爭既朋友都有少少冷淡咗
其實我知道佢地仲係有關注 但因為班癲狗死黑警
基於安全問題 佢地都唔敢出
雖然我自己都好驚 但係大是大非前 驚都要出
每次都抱住最後一次既心態
今次唔出 以後就要做順民 俾人捉入教育營
我自己仲細冇本事移民
希望大家放少d負 諗下自己能力範圍內可以做得就做

光復香港，從來都只係你一個人既時代革命

驚咪落街行下 咁大個人識得be water㗎啦
每一次狗發癲咬人 有冇諗過係我地得翻小貓3 4隻
成日吹風話淡 淡 淡
唔咬你咬邊個
記唔記得當初和理非走出黎既原因係保護前線同勇武呀？

香港人未來只會面對更加嚴峻既打壓
如果我地咩都唔做
堅持抗爭既手足只會一個個咁消失

7月1 希望可以見到你地出黎行街

7月1 維園見
民族自決
香港獨立
唯一出路

7月1 維園見

push

由頭到尾都係1個人

me2

幫推

7月1

絲打有心
裝睡的人叫不醒

一齊嚟 一齊走
勿做free rider

而家等世界收中共皮就ok 借力打力

縮冇問題，但佢地有冇喺佢地覺得安全嘅地方盡做？

黃圈/文宣/Twitter/Reddit/抵制tvb呢啲通通要人

維園見 我就會出

唔好唱淡埸運動

多你一個就好多

701 維園見

推維園見

推上熱門話俾人知7月1要去邊

何以為信念 從沒退後

一個都無了

依然🌋💪💪💪

多你一個好多 試下約佢地7.1出黎行街

71 港島見

出到嚟就唔係一個人

不見不散

7.1見

71見

身邊小左一半

見到你哋仲有心真係佩服
一年 捉鬼又有乜都有
睇到淡晒睇到灰晒
靠你哋啦

推 7.1反黨安法大遊行

Pish

第一日識香港人咩
已經好過2014打後

好似冇淡到 個個朋友都幫手推緊71

冷氣軍師無放棄過

港島見

呢場運動的確要靠你呢啲班新血
我相信大部份老鬼都已經灰鳩

身邊好多港豬fd 一開始去遊行都係人做佢又做 貪打個卡
嗰啲人已經全部收晒皮
但有心抗爭嘅就會一直堅持落去

激情好難長期維持
不過支那人冇一個係蘑菇既永記於心
黑警死全家
將抗爭融入生活

維園見

贏 或者 我死

出去開心消費

街頭行到一年其實都好撚勁

國安法一黎就要諗下點樣鬥長命

堅持緊

71 見

71上街

我地要同中共攬炒

其實洗咩理身邊仲多唔多人堅持 自己堅持到底咪得

會叫埋朋友去 推

七一見

推

0
一早變晒淨係識ig share news好嬲好嬲
下一個post就吃喝玩樂
果$10000 都唔打算捐

我係未灰既老母

永遠抗爭日子都有幾千人睇住直播留言好嬲好嬲，但個班人永遠都唔出黎心都淡

多謝五毛同國安同志推post

7月1日 一定出嚟
Be water
到時見到

Pushhhhh

就係心淡都要堅持落去
只要肯出去見翻d仲同自己都一齊堅持緊既同路人

就算唔出去都好起碼見到好多人都有將抗爭融入生活
罷買藍店既

堅持只幫襯黃

老鬼
真係有出就知，仲有好多好多人

七一 一定要出

身邊朋友包括埋自己都被捕 所以無再出
考慮緊71出唔出好

今年七一係點真係好重要
自己香港自己救之餘
都要做下門面俾美帝睇

出港島行街

P U S H

身邊得返一個fd係會跟貼下
其他果d唔知係當唔知定真係唔想再理

未光復香港前都唔可以放棄 唔係點對得住付出好多嘅手足 7.1不見不散

pin this

感激幫推
希望熱門多翻d激勵正面文宣post
每人做多步

all

仲有我地

See you that day

我都係 心灰多過攰 唸住堅持埋71就算

Push

講真真係冇，原本有3個fd都會成日出，但係過咗區選運動開始不斷退步緊，我哋個個開始心淡，成班連衛兵都唔敢接受到現實同接受批評，就話你分化五毛失敗撚，既然係咁繼續喺連燈玩膠囉

事實真係多五毛分化撚喎

我要行街

71維園見

same

但係班人唔識分邊d係有建設性同邊d分化五毛，連最基本獨立思考都冇，咁都分唔出，下下就話係話你，好囉咪連燈到派膠囉

抗爭嘅定義係乜？

不會向暴政 邪惡政權屈服 更不會懼怕而噤若寒蟬 而做一個愚民 會堅持到底 緊隨手足其後 628 71見

全香港人日日都抗爭同爭扎緊

老實講無減退過

老老實實 如果遊行唔會出tg
占路唔會比人拉
你要多人有咩難度？

如果有人買把槍去七一遊行就更好

無，得番自己

71

係呀, 有班玩膠既從來都唔係黃, 花生友黎
有班好明顯係藍絲五毛
只能話好多黃絲都好低智商 只係跟人"抗爭"
真係無獨立思考
不停比人帶風鬥黃, 612 龍門 公務員 youtuber 不斷loop
真心唔想再玩, 由鳩個香港玩完算

不要發表此等言論 因一些事只説不用做 一些事去做唔需要講

Thx bro Me too

Push,拎左假

真心 我仲堅持緊
71見

讀咁撚多書,字都唔撚識分
卓越同埋桌子都可以搞錯
邊撚到有人改個名做桌子?
除非佢老豆係文盲或木匠

終於見到有post出下啦

Pushhh

樓主71到時見

7月1維園見

得番我
雖控直都係自己行

需要「保護」嘅和理非都唔出 勇武出條毛

遊行示威照舊
香港一日未好返
一日都唔會停止
中國不屬於中共的
共產黨不能代表我

呢啲永遠都冇最後一次

無乜 但71見

你預宜家出嘅人冇1%係老鬼 好多都係新出

好多連登仔係：開po XX度有X XX私XX

佛系抗爭

自己..

七一見！

好多人係好迷茫唔知點抗爭，街頭抗爭難道大大提高，成效都令人覺得氣餒，以為大家唔上街會變晒玩twitter全力加強國際線，點知都係無多到人
支持黃店係基本到唔基本，但唔少人買黃店就當出左力，其實大家真係可以做多好多
7.1宣傳真係要多啲，如果依幾日無咩特別野刺激香港人，都幾難令大家放棄計算好似上年咁走上街頭有個好黑暗嘅諗法，但諗深一層香港人真係好仆街

相信係他們是低調咗，但仍堅持
香港人 加油

光復香港，從來都只係你一個人既時代革命

如果係咁，結果大家都會估到

冇了
好灰了
共產也輸了

唔係無以前個種blackbloc堵路就無左抗爭
而係而家好多野都轉左型
好似黃色經濟圈咁
重點係以前要做既都做左
既然今日再做番未必有咁既成效時
大家都轉另外種方法繼續
終於呢埸持久戰黎
唔係一場過分勝負

食緊黃店

😢🙏🏻

推啊屌

7.1維園見

推呀

多數申請曬bno 整曬離戶
隨時辭職走佬

幫手推

一息尚存

71一定要出黎，但同時都溫提大家既行動方針：

1）預定實效目標：聚人增加國際輿論；商戶自行閂門造成經濟打擊；木工裝修...

2）自保方案：如果畀狗咬點樣避免咬得唔深，同行街買嘢要拎收據。

3）應對警柒早期介入：都係人多或者反包圍，但後者技術層面頗高。所以大家都係一如以往，齊人開波。

至於都明白依家港共既打壓力度加強，仲留住啲濕九戶外50人限聚令。但即使你唔能夠企最前/中間，有你既出現都係好大既backup.💪🏻

請緊記 革命係深入人心

唔係唔出黎 就代表放棄 請大家保持憤怒同埋堅持

7月1見 就算有事既 都請做好睇哨同文宣
每個人都未必同崗位 但一為左光復香港而努力

冇曬
打開ig班港女繼續飲飲食食 去coffee shop打卡

而家個個都好清醒 只係究竟寄望35+ ，一或全民抗爭⋯

而家感覺好似V煞開頭 ⋯

你若放棄，誰衞我城？

up

維

園

見

71做乜先
又變返舊年69前咁樣
出去鳩企送頭大合照就不了

好真實感受 但為咗香港 始終要繼續落去

唔好淨係睇街頭抗爭先得

幾乎所有朋友都不同程度上抗爭

大部分轉咗食嘢當抗爭

好多人嘅話，自己唔可以落後於人
冇哂人嘅話，自己更加唔可以放棄

有我

Up

支持一定個個都支持 肯真係出嚟上年已經唔多

李柱銘 陳方安生
都割席啦

同外國講香港人唔要國安法+抗爭決心仍在（ soleman 已經係Twitter 講左希望睇到香港人keep protests） 如果唔係冇籍口幫

我仲堅持緊 無鬆懈過
叻唔叻

我陪你

71。維園見

港豬：天氣好熱，食黃店歎冷氣打卡當支持左

屌你我呢？

好多都係鬥黃死，成日問唔殺狗推人去送頭

我係一定會出去，但係有冇靚仔可以拎埋我一齊去？
你知啦一個人好悶㗎。

推
每日都要做
融入生活中

請幫我推以下行動po

現在誰主宰著中共的命運？

堅持緊比連登仔批鬥
食黃店又笑鳩人冇用
街頭抗爭又話送頭
twitter打國際戰線引話驚外國人反感
我涼下冷氣回你呢個post算啦

你要放負都無計，前面大把手足堅持你睇唔到，少數港豬就無限放大

你係咪落site問過哂所有黃店兄客冇去過遊行 冇街頭發夢過？冇就縮番入你老母個閪到咪撚廢噏啦仆街 好多人就係比你d咁嘅仆街鬥到冇哂心機呀

如果我唔講,永遠沒人去做

支持
我仲有出

出

要做的自然會做 只怕鼓動會害到手足 可知過去一年因武器升級 而數十人在還押中

冇 對和理非失望 冇進步

自由行都未返黎 和理shop無乜效果

你又諗下做放負有咩意義邊個唔知難打？係接受現實71就唔洗衝，過左2020都唔需要再抗爭。我唔知武力不平等？我唔知抗爭人數少左好多？我唔知35+係發夢？
知都堅持抗爭唔需要咁放負，革命不嬲係少數人，係少數人會堅持到最後

我身邊就無人冷淡咗，一路都keep住關注

但亦一樣多咗注意自己人身安全

Push.

7 1 維園見

真

自己其實都驚架 但人多就唔撚驚！
多你一個就好好多！！
所以71係大日子一定照出

你形容錯，港豬係連黃藍店都無留意

平日食黃店支持同路人又俾人當港豬

Support

已經變自己出2個幾月了

我日日分享蕭生都比人當pr

搞散場運動咪因為太多屈毛黨囉

屌多兩屌做文宣果d心灰

冇人再知新消息 咪愈來愈少人囉

i will follow

我唔理，總之我堅持緊，71見

有知識先有機滲透唔同行業

教知識果d頻道要日日聽

你睇娛樂台仲日日追星 好難有得鬥

裝睡既人唔會醒

堅持+1

呢個post比佢講身邊人姐，佢又冇話全港人。

咁佢身邊人真係咁閪啊嘛。

七月一 維園見

其實有冇咩平台可以比人好似搵sp咁搵人一齊出去？

一早收晒皮啦，做condom畀販民35+？不了

抗爭嘅定義係____________？
如果黃色經濟圈，大把朋友堅守緊。
如果出去，(其實無乜活動)，少量。
文宣，一路都有好多。
捐錢去林林總總嘅機構，好多。
視乎定義。

又話唔好鬥黃 你又係咁鬥黃Jm9呢？

你有你抗爭，我有我happy
自己開心咪得

信念不死刀槍不入

係

好快連登又少一個user

剩下自己堅持中
7.1 維園見

每個人既強度都唔同，知道呢點就夠

一直做開既繼續做緊

斷黨鐵、罷藍店
幫襯黃店、share文宣、活動去到會去

已經習慣左

香港獨立
唯一出路

你都on撚9，咁叫鬥黃？我鬥咩？鬥佢無捐錢？鬥佢唔夠前定咩？

之前有friend唔返學唔返工出去做勇武， 畀人拉咗一次之後， 由mk仔變撚咗做乖學生

屌你 Topic講緊身邊人 你仲同我講前面大把手足

堅持做自己認為岩嘅事

我係驚嗰個 對唔住

屌你！正能量！71見啦！

Pushh

7.1真係一定要出呀

反諷都唔得

71街上見

7月1見

上年已經知啦

Push 7.1 見

其實冇乜點變 出開嘅會照出 唔出嘅照唔出
不過變嘅係出開嗰啲依家都諗住準備離開香港

香港獨立，唯一出路

你係女人 點會無本錢移民
快啲搵個BNO囝囝啦

唉
已退到只po文宣嘢

大撚把

食黃店都算的話都堅持緊既

推 想大家平平安安 唔好比狗咬 就算轉到不能明刀明槍走上街頭

never forget, never forgive
see you on 1 July!

本身有五六個朋友，依家得番一個

冇

IG story已經好少見到文宣/新聞，取而代之嘅係飲飲食食/行山沙灘

雖然唔代表佢哋唔再抗爭，但感覺比以前淡咗

7月1 下午2點 維園見

本身六七個和理非 過咗一年大家都驚 已經冇乜點出

Me 3

有無諗過有人落街已經比人mon住…

Yes

推推推

推爆佢

7.1維園

我身邊朋友就係咁

我都黑人問號

7。1維園見

冇哂 全部都唔會再覺醒返

試下講 7.1一唔一齊去港島行街
有時候自己一個如果冇人陪
會因為驚危險而唔出
久而久之團火就會熄咗

真心 而家會覺得抗爭要地下化
要令下一代嘅後生仔到潛移默化
要令藍絲廢老變少
同埋保持對政府嘅警覺
抗爭之心要保存
同埋 唔好鬥黃
黃色經濟圈
黃色優先
我地唯一必勝嘅係年紀

sor借個位
德國手足有嘢想講
【語重心長】【德國戰線】城堡守衛戰 之 德國其實都有手足

當你send文宣入group俾班友藍剔過無數次，你就會死心 我已經開始習慣一個人

純文宣同支持黃圈 已經冇再出來

光復香港，從來都只係你一個人既時代革命

手足我地係度

無停過

我。但幫唔到手推，p牌左成年

喺第二啲post講 啲人又屌食黃店抗爭 打twitter抗爭

嗰班就算啦

身邊啲人日日玩動森 間唔中先repost下啲新聞 其實覺得好心淡

完了

我都有玩
其實玩動森同抗爭冇衝突既
只要7.1一齊到港島見就冇問題

點解我要放負？因為成場運動不斷退步緊，一開始從裝備升級，物資鏈到火魔法等等我真係見到運動嘅成功，但係到今年開始運動開始走下坡，每一次出嚟真係出嚟送頭，睇返今次又係港島搞遊行，屌講撚幾多次唔好係港島搞，偏偏就要係到搞，如果唔放負係唔係繼續不斷咁比假希望比人？咁呢d比假希望呃到咪繼續出嚟送頭囉，真心我唔想每個手足比狗捉，真心乖乖地做返隻港豬好過

講得好好

71見啦

係冇衝突 淡係淡在本身話出 之後原來得個講 有啲上年出過幾次就冇再出

黑警你緊係要死啦

個幾千人連tvb戰線都唔肯做

一齊叫：一國一制！香港獨立！

呢句真

支持樓主抗爭入獄 我地連登仔大把錢會幫你打官司架啦 我地好需要bc 樓主快點上街啦

香港人加油

屌 我自己一個都照行呀

一齊出 人夠多就冇事

仲記得一年前都係嗌7月1 維園見

人無事先可以做到世界冠軍
be safe and be water

推！！！！

我知大家都唔會心死 相信香港人

冇人放棄，只係唔似以前，冇畫面睇
醒咗嘅人好難訓

和理非，驚就企返後少少
好多夢遊我都去
我次次都企得比較後，執生無事

抗爭嘅心唔會變，但行動上就避忌左好多

推 講得好！

Me 2

七一行街街

以我觀察已經進入類似傘後嘅現象

例如 又睇返cctvb等

Sam sam

cls 個d人一律當港豬

pish

其實，行動左都唔會on9到周圍講
Ig post野唔一定係當日影的

我，堅持

咁又唔好

只係無力感過大